作為一個ifan，見啲人話返去高登真係笑到仆街

個寒酸apps都用得落
屎都食得落啦

UI又柒
功能又廢

用開HKG+呢啲啲高質apps點會想去用個官方垃圾app?
除非你本身係用開官方app啦

話返高登個班友不嬲都係官方人仕

用官方app簡直是虐待自己

個官方app真心趕客

百貨應百客呀，就算係屎都總有人食開食慣架啦

App廢 但係其實手機版都叫用得下

咪撚玩啦

用過一次 等佢轉得黎 原來又一日